[
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-湖北考生",
        "question": "物生政370，能上贵校吗？能上的话能推荐一下专业组吗？",
        "answer": "去年分数线320，今年扩招，上的机会非常大，物理专业组C58102"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "300，物理，能一定被录取吗？",
        "answer": "可以填一下，不能保证录取，去年湖北省物理分数320，历史280"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "湖北考生理科334有希望录取吗",
        "answer": "去年物理分数320，今年扩招，录取机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-报考",
        "question": "湖北物理类321分有机会吗？",
        "answer": "去年物理类分数线320，今年扩招，录取机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-咨询报考",
        "question": "你好，理科250分报贵校有希望吗？",
        "answer": "今年第一年在河南招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-报志愿询问",
        "question": "280分报贵校录取希望大吗？",
        "answer": "去年物理类分数线320，今年扩招，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科232位次320871能上吗？",
        "answer": "今年第一年在河南招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科232位次320871能上吗？",
        "answer": "今年第一年在河南招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗 有推荐的专业吗",
        "answer": "今年第一年在安徽招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-报考",
        "question": "湖北理科，普通高考，男，345分，请问贵校是否有临床医学专业，该分数可能被该专业录取的概率有几成。如果没有，请问该分数能被贵校录取吗？",
        "answer": "去年物理类分数线320，今年扩招，录取机会比较大，但是我们学校没有医学类专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科314请问可以录取贵校智能机电吗",
        "answer": "今年第一年在河南招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科294可以被贵校录取吗",
        "answer": "今年第一年在河南招生，没有分数参考，可以填报试一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-湖北",
        "question": "请问贵校今年的理科录取分数线是多少？",
        "answer": "去年物理类分数线320，今年扩招，录取机会比较大，今年准确的分数线要投档的时候才能知道"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "去年物理类分数线320，今年扩招，录取机会比较大，物理专业组C58102，招生杂志45页"
    },
    {
        "schoolName": "宜昌科技职业学院",
        "title": "宜昌科技职业学院-湖北技能高考汽修专业",
        "question": "老师你好，我湖北技能高考汽修专业330，被本校录取的概率大吗？",
        "answer": "去年汽修类类分数线302，可以填报，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南理科男374贵校的计算机网络技术有机会录取吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我397分位次218600体育254分有没有机会被贵校录取",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-投档比",
        "question": "平行志愿投档比所有专业是不是1:1？如果投档成功，节服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "是的，不会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "山东物化地439分可以被贵校录取吗？如果可以，能被录取那些专业？",
        "answer": "有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物政地374有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-浙江高考分数录取",
        "question": "你好，我是浙江高考生，成绩世415位次是239844想报考你们学校有希望吗谢谢😊",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-吉林考生",
        "question": "你好，物化生401分，有希望录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理400分有机会进入贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科431有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖南文科413可以被这个学校录取吗？",
        "answer": "可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "希望不很大！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科374 位次365905左右 录取希望大吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖南考生（复读生）物生地403有机会报考贵校吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖南文化生可以报考贵校的动漫制作技术专业吗 历史类430分",
        "answer": "可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "湖南工业职业技术学院",
        "title": "湖南工业职业技术学院-录取线",
        "question": "请问湖南最低录取分数线是多少",
        "answer": "预估本科线以上"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-专业对高考语种有要求吗",
        "question": "打算大学再学英语",
        "answer": "小语种是可以报考的，但入学后外语会以英语教学"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "黑龙江理科318 省排名101400有机会录取贵校的定向军士么",
        "answer": "建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-导弹维修技术",
        "question": "这个专业是不是提前批定向士官才可以报的",
        "answer": "关于分数，我院未分专业统计录取分数线，只有分批次的录取分数线，建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定向培养武警部队警士",
        "question": "定向培养武警部队警士与军士待遇是否相同，武警警士是否与军士学习参军路线一致？",
        "answer": "定向培养军士的武警是一个军种，待遇就是定向培养军士的待遇"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-湖南物化生437分排169742能进哪些专业",
        "question": "飞行器制造了维修能进吗",
        "answer": "关于分数，我院未分专业统计录取分数线，只有分批次的录取分数线，建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "江西体育生，选科组合为历史、地理、生物，可以用高考文化成绩报考贵校定向培养军士吗，去年在江西文科录取最低分是多少呢？",
        "answer": "关于分数，我院未分专业统计录取分数线，只有分批次的录取分数线，建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北，理科男，398分可以录取您校飞机维修，护理有关专业吗",
        "answer": "关于分数，我院未分专业统计录取分数线，只有分批次的录取分数线，建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您好，山东省高考改革后，就不分文理了，不限选考科目，文理皆可报考，录取分数线统计表中只是写在前面位置而已http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您好，山东省高考改革后，就不分文理了，不限选考科目，文理皆可报考，录取分数线统计表中只是写在前面位置而已http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-录取问题",
        "question": "江西考生理科438分今年能被贵校录取吗",
        "answer": "建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "建议参考我院近三年录取分数线http://zs.cavtc.cn/lxwm/lnzs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问广东理科358，排位36万报考贵校定向军士希望大吗?",
        "answer": "您好，我院已在广东停招多年，2024年才有定向军士的计划，故无法提供历年录取分数线作为参考，但定向军士属专科提前批，不影响专科批填报录取。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-录取",
        "question": "如果被调剂，可以转专业吗",
        "answer": "不能从低分专业转高分专业"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定向士官女生",
        "question": "服从调剂是服从到贵校的其他专业还是服从到提前批专业吗",
        "answer": "定向军士女生只有一个专业"
    },
    {
        "schoolName": "长沙航空职业技术学院",
        "title": "长沙航空职业技术学院-定项士官",
        "question": "湖南高考358分数达到要求了吗",
        "answer": "想要报考的是什么呢？"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-湖南考生",
        "question": "请问湖南历史类413排名69455可以被录取吗？宿舍都是四人间上床下桌吗？",
        "answer": "有希望录取，宿舍是上床下桌5人间。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-近视可以录取嘛",
        "question": "想问一下 近视可以学该校的西式烹饪工艺吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "历史类 358 排名 166983 被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史296排名22.7w可以报烹饪工艺与营养吗？",
        "answer": "可以填报，但是录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "我是一名广东文科高考生，2024年高考我考了292分，排名230141，我有去查往年我这个排名的分数，2023年为313，2022年为308，我有机会进入贵校学习吗？",
        "answer": "录取机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-河南录取",
        "question": "今年河南文科 231能被录取吗",
        "answer": "希望不大，谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取情况 383 232189",
        "question": "请问湖南物理类考生 383 232189位次 有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "希望不大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖南物理系考生 383 有机会上我们学校吗",
        "answer": "希望不大，谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "河南理314可能被录取吗？",
        "answer": "希望不大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-广东考生录取",
        "question": "广东考生历史类:总分317 位次208897可以稳上你们学校专业组501吗？",
        "answer": "希望不大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "老师湖南文科399能报贵校吗？",
        "answer": "希望不是很大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年湖南历史组合408分稳进的了贵校的大数据与会计专业吗？",
        "answer": "稳进的概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-广东历史类报考咨询",
        "question": "您好，广东历史生257，排名252589，请问可以填报贵校吗？谢谢！",
        "answer": "希望不大，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "长沙商贸旅游职业技术学院",
        "title": "长沙商贸旅游职业技术学院-录取",
        "question": "你好，我是本省物理类考生，408分进本校的几率大吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生410能被护理专业录取吗",
        "answer": "总分达到本省的专科控制线就可以填报，具体录取按高考录取原则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，湖南理科347有希望报贵校吗？",
        "answer": "可以填报志愿，录取按高考录取规则"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史生337，报贵校有机会吗",
        "answer": "你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿，录取按高考录取规则"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "文科湖南329报贵校的大数据与会计有机会进贵校嘛？",
        "answer": "你好！你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿，录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "专升本是通过省统考。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理类分数409，省排名205288，有希望报考贵校机械制造及自动化专业",
        "answer": "你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿，录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-广西专业",
        "question": "您好，请问广西历史类排名六万能否报名贵校的护理或畜牧兽医或机电一体化吗，护理可以扣1畜牧兽医扣2机电一体化扣3",
        "answer": "你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿，录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-关于护理专业的宿舍情况。",
        "question": "从贴吧，小红书和知乎上了解到，贵校的护理专业学生是上床下桌的4人间，但也有一些人说明护理学院是8人间，我想了解一下今年的分配政策是怎么样的。",
        "answer": "宿舍是电脑随机分配，不能自己选择。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物理类406，排名105491，想报考药学，希望大不大？",
        "answer": "你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿，录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-转专业",
        "question": "你好，我是四川文科考生，孩子想读临床医学，第一志愿填报，万一没有录取怎么转专业",
        "answer": "我校原则上不允许转专业"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-咨询",
        "question": "老师你好，四川理科402有机会上贵校畜牧兽医吗",
        "answer": "你好，你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿。录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-录取",
        "question": "历政地377分排名90089可以报考本校护理，药学，临床医学，机械制造及自动化吗 可以专升本吗",
        "answer": "可以填报本校志愿，可以通过专升本考试进入本科院校就读全日制本科。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-转专业",
        "question": "你好，我是四川文科考生，孩子想读临床医学，第一志愿填报，万一没有录取怎么转专业",
        "answer": "本校原则上不允许专业"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-宿舍",
        "question": "多少人一个宿舍 是上床下桌吗",
        "answer": "有4人5人6人寝室，4人寝室上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "岳阳职业技术学院",
        "title": "岳阳职业技术学院-江西考生",
        "question": "物理308机会大吗",
        "answer": "你好，你的总分达到参考省份的专科控制线就可以填报我校志愿。录取按高考录取规则。"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-报考",
        "question": "湖南物化生男386分，有机会进贵校吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-日语生安排",
        "question": "贵校是否设有其他外语课程？或者相关考试学生是否可以用相应的日语试卷代替相关考试？",
        "answer": "我校只有英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-色盲",
        "question": "色盲河南省的可以报考贵校今年那个专业",
        "answer": "去看我校招生网招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东深圳男生物化生392分,报贵院校专科有可能被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-贵校体育类（物理）各个专业的录取分数",
        "question": "老师您好！请问在哪里可以看到贵校体育类（物理）各个专业的录取分数呀？",
        "answer": "我校招生网上"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物生地379有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理375能被贵校机电一体化专业录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问湖南物生地296分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理329位次207900有机会么",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗？学校升本率是多少？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，女，史政生326分，位次118013，有望报考贵校么？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师，四川理科472有希望被本科录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "湖南化工职业技术学院",
        "title": "湖南化工职业技术学院-13 对口高考",
        "question": "对口计算机222分，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "历政地491，湖南排名28000多名能报考贵校汉语言或历史政治专业吗",
        "answer": "考生你好，可以报考，有希望录取！"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-长沙师范学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话073184036198/073184036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化政454 位次14W+能否有机会进入贵校",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "甘肃省美术生专业240文化课380综合排名1400有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "甘肃省美术生专业240文化课380综合排名1400可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "请问该校今年向广西招生吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "文科生488有机会被贵校的师范类专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-长沙师范",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-福建物理类479省排名8.9万有希望上吗？",
        "question": "理科479 8.9万有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "湖南考生479，位次113912，有希望被贵校的130组录取吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-海南486",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "老师好，请问物化生468可以报考本校吗",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-咨询报考信息",
        "question": "您好，湖南物化地471，排名123841，是否有希望报考贵校数学与应用数学师范专业",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    },
    {
        "schoolName": "长沙师范学院",
        "title": "长沙师范学院-录取",
        "question": "本人为湖南省文科男考生，历生政，501分，24004名，有地方专项资格，被长沙师范学院录取的希望大吗？",
        "answer": "考生你好，感谢关注长沙师范学院，欢迎拨打热线电话0731-84036198、0731-84036197。"
    }
]